如果香港拍 Sweet Home應該搵咩人做？

流氓大叔可唔可以搵王俊棠？

痰詠麟同成蟲做d喪屍

保錡做男主角 小野做四眼哥哥仔

鄭中基做養狗呀嬸 達明做士多老闆娘

主角：立立
四眼哥哥：腎仔 / 張景淳
養狗呀嬸： 麗英@小薯茄
怕事長毛： 鄭中基

隻狗：彭建新

梁勁廢做棵樹

樓主

張景淳同四眼哥哥真係幾似樣

士多呀叔搵尋秦記個呂不韋

佢老婆就搵韓瑪利

輪椅大叔古明華

老人家吳耀漢

依幾個一定要搵甘草先夠戲味

蛋白質怪: 阿Bob
鳩衝怪：李嘉

彭健新死咗喇

天琦做四眼哥哥

車賢秀

立立

李恩赫

張景淳

邊尚昱

王俊棠